究竟當年7,8千蚊既iPhone都肯比而8蚊一年既whatsapp都不了既人諗乜？

到時會唔會signal要收錢營運
之後好多人不了
又要賣比人

當年好多細路根本無方法網上比錢

我都記得係依樣野

畀 武漢肺炎 搞到成年冇得外游

D人應該會報復性消費

咪寫殘體字啦

許業珩 改漏左關我叉事

邊鳩個保證到比完8蚊就唔會發生而家呢堆事?
明明係人地賤, 點解我地要怪返自己?

7,8千蚊買到D睇到既野又可以show off
8蚊買D野又睇唔到
同買股票同買樓一樣

證明個app 8蚊都唔值囉

根本就同8蚊冇關係

要貪心嘅 貪完8蚊都賣資料都得

所以係智障既人先會認為比左8蚊就唔會賣私隱

Agger

2010以前
每逢 六四 七一
香港人一直有捐錢畀 支教民

到頭來 支教民 米一樣出賣 香港人

呢個真

我當年iphone5俾咗8蚊
換咗Samsung新電話號碼
就download過晒D嘢，就用左免費版

係D 傻鳩總係鍾意搵野去怪返自己/自己人

其實俾8蚊有幾難
google問卷一次都俾你至少1蚊啦

果時香港人仲未習慣比錢買冇實體拎年既野

無保證 但係Whatsapp當年要賣盤比FB主要原因就係搵唔到用家接受嘅盈利模式 賣完之後成個團隊同FB抗衡左好耐 直到而家先算完全投降

當年好多人根本未習慣比錢買app
連photoshop呢啲都係上網搵破解
另外就係有好多人都冇方法上網比錢
而家啲細路就話隨時拎老豆老母張卡課幾皮野金好正常,
差唔多十年前撚有

自由唔係無限
但係香港人食慣free lunch，你有咩計

因為個陣市場上大把免費
whatsapp憑咩收費

利申：個陣用過iphone，所以whatsapp係永久免費

無信用卡點識俾